發覺淨係block香港01係唔夠架

屌你老味 仲有01體育01娛樂01社區01生活

仆你個街共匪

每分每秒都咁多盲毛幫共匪宣傳

奈何宜家個個港女mk幫個共匪報業做打手

其實佢除左港聞係有立場
其他果啲體育 生活果啲幾好架wor

其實仲有5,6個樓主冇講

立場大哂啊，遲早ban剩熱血時報

根本就想搞到你成個wall都係01乜乜

有好多個牌頭係冇01乜乜架

#破例share香港01

D友明知係都幫手share

01